會員刀劍槍炮 涉教唆他人自殺

BAM撚左條仆街佢啦

一齊report #2

淆撚到 驚閪咩

我之前都report咗一堆自殺post，睇下admin會唔會處理

拿，admin你bam人唔緊要，最緊要係一視同仁

請admin立即bam晒以下教唆自殺會員！

LIHKG @ Android

一齊report

條友係出面洗板 想洗走個post

樓主你做乜9啊 屌你老母 好好玩

洗撚理佢咩

刀劍槍炮真係日日開垃圾post

條友驚到咁 生活真係淨係得番上黎開膠post

唔開膠post洗版佢真係會無野做

似撚足條高乜撚野會社 五毛

Admin點睇

Lm等結果

admin做野

123456

千祈唔好放過會員「刀劍槍炮」條蛋散呀！

認真，好心你開少啲低質post啦

小學雞

admin做野啦

support

一早block咗啦
成日洗版
佢都係五毛黎

推到仆街

淆撚到咁真係好撚好笑

Admin做嘢ok?